絲打點睇人馬座既男仔

？

男人老狗信乜柒星座呀on99

耶 咁呢度係5p台吖嘛 做咩咁惡喎😣😣😣

太chur

又好似駁唔到

人馬座 靚仔 幽默 專一

通常都出類拔萃
人馬座既專一只有人馬座先明白